香港要快速親Trump要立即找人成立香港共和黨

香港民主黨過去係累香港